[Siri懷舊之夜] 愛神餐館 2！ 學生不應談戀愛

集合戀愛、經營、冒險及RPG元素於一身的模擬育成遊戲第2代，《愛神餐館２》！ 十五年前懷舊遊戲！

台已開！